新鴻基四季酒店作為新鴻基同香港之光，我諗香港９成人都未去過參觀

７月１６日收工一齊去參觀

15啦仲有16

15去 16去 17去 18去

咁大個仔都未去過，要去下啦

不了要返工

最緊要可以見到鬼佬，練下英文

餐廳隔離個廁所好乾淨架 去幫襯吓啦